聽日十一月二十一日, 21號呀

如果呢個post都無上熱門我死心
每個月都有21號
但最悲痛既都係7月既21日
係永遠唔可以忘記既日子
香港人善忘
我地就更加要成日去提醒佢地
既然開花同佔黨鐵都咁高風險
我希望大家聽日lunch可以係以下地方見到大家和理lunch
一齊話比全世界知我地無忘記
而今次既成本只係... 30-60分鐘

利申: 非大台
中環金鐘沙田九龍塘元朗屯門: 老地方
灣仔: 稅局
銅鑼灣: 時代
太古坊
尖沙咀:廣東道
mk太子:朗豪坊
觀塘apm
九龍灣:德福
荔枝角唔知去邊到

推

多謝幫推

大家香港人講呢啲

連登推post好難架

噉再幫你推多下

多謝你

push

多謝巴打

p

好奇點解聽日唔係元朗站靜坐

幫推

因為如果推靜坐聽日可以元朗站全日都唔開
而且手足難走
會變地區活動

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔開學！

港共現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

推

721係真死穴 香港人永不忘記

中環和理lunch就黎玩爆

永遠都唔會忘記香港警察點樣出賣香港人

唔只中環
聽日呢d特別日子要18區和理lunch

推下先，呢個建議很好

推
推
推

聽日見

Tui

集中元朗

p推

上

721！

不忘721！
推！習曱甴！

Push

手足講埋聽日幾點俾其他人知啦

lunch time和理lunch 呀

推

每個21號
每個31號
都唔應該被遺忘

手足聽日唔好再遲到 5AM不見不散
幫手推下行動post啦 ！！！
好多人路唔知聽日繼續三罷堵路呀！！

推呀

推 721 記一世

推 721條

推阿

Pish

721

721！！
推！

知唔知住邊

推呀推呀 準時呀 5AM !!!

塞鐵優先

條撚樣成個梁振英甘

咁多位 今日20號啦 仲有4日 一個上熱門既區選post都無？

4個月

推到有人知

佢個農場浸完再乾番都仲未捉

1.01 元朗5點前封站
1.05 元朗2點前封站
1.2 元朗全日封站
100 元朗全日唔封站

:(

收成左1次

唉推唔郁

上個月21號下午兩點就關站

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

721 一定要ger死黑警
不能忘記

仲以為冇人記得

推 不忘721

仲有人同佢拎貨？
AEON仲有無？

無左好多後生手足，希望以後活動可以由中件長者多d參加

最悲痛嘅已經唔再係721
黑警一次又一次破下限，唉

831

已經4個月了

721
831
101
1112
1118
太多太多 屌哂佢地嘅老母 血債血償

點都冇可能忘記到721

push!

毋忘721呀，香港人

黃竹坑上次都搞到

請大家亦不要忘記

推！！！！！！！！

聽日繼續黎明行動

少女於港鐵車廂內遭圍毆及踢頭

推 721

721721721

anyway be water

大推

大西北牛聽日yoho見

根本7月21號

警察冇保護市民，就已經失去左警察職能，有咩理由仲可以大條道理係到打抗議既市民，真係屌佢老母

我不會忘記21號...

唔想屌你， 但聽日因為呢啲無作用集會
比人拉左幾多個手足
你就做幾多世豬黎補償

你願意嗎？

甴近平

咁就4個月 大家頂住

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

塞爆YOHO 已經好難

因為人一多少少D狗既瘋狗症就會發作

所以即使當係和理非 各大商場集會安全好多

此舉達兩個目的
1) 帶出訊息 市民無忘記 民意亦無冷卻
2) 要比大家回一回氣 拉返個節奏 重整旗鼓

認真post要大力推

有咩集會有用呀？而家就算咩都唔做啲狗都亂咬人架啦。定係番屋企念力抗爭呀？

Oh I forgot it

無錯

黑警無一個係無辜!!!

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

推呢個

推 和理非出嚟！

時間過得好快…多謝提醒
唔知聽日又封唔封站呢

毋忘721 ，人民不會忘記

又唔係完全無用既 但你所指出會有損失既情況的確係啱

其實而家情況係好矛盾

你唔出黎 又造成情緒冷卻既情況
你出黎 又有機會比人拉。

得: 和理非 帶出訊息 大家都係堅持緊抗爭運動, 唔洗做休息撚之餘比大家回一回氣

失: 有機會比人拉, 鳩拉9成9入唔到罪, 不過要比狗咬傷

但我個人認為呢樣野都要去做...我地唔可以忘記 唔可以習慣 唔可以原諒

分散去各大商場去做和理非抗爭風險會細好多

正如中環和理lunch咁

7.21唔見人
8.31打死人
10.1射殺人

仲有雙十一 槍殺人

原來有人記得

係...個情況轉變得實在太快

但我希望大家都係個呢幾句:
五大訴求 缺一不可
不忘記
不習慣
不原諒
不放棄

push不能夠忘記

我都補番張先

到呢家，又有幾多個白衣暴徒拉咗？

不如講埋其他區係邊到集合啦

多謝！

pish

行動post冇人推

多謝你仲記得

手足聽日唔好再遲到 5AM有早冇遲呀香港人
幫手推下行動post啦 ！！！
好多人都唔知聽日繼續三罷堵路呀！！

好似港女咁，個個月都要記得
1號就係10.1 槍擊案
11號就係11.11 槍擊案
21號就係7.21 恐襲案
31號就係8.31 空襲案

小弟太懶唔想開tg channel同谷
其實應該有多個平台比同區返工既人去自己傾
好似每區住既人都有個谷咁

唉屌 又一個月 真係唔講唔記得

推啊

勿忘721

呢個日子同拍拖紀念日同等重要呀

你唔講都唔記得已經幾個月冇慶祝...

去元朗站啦

手足唔好俾人捉

但都無咩可能全港既人入晒去
淨係推元朗站會變地區活動
所以先推多個和理lunch開花版

721 831 10.1 雙11

殤十一

支持日日都要塞鐵堵公路
要迫使政府及大財團讓步，只有影響大財團日常營運先有希望

傷十一 槍殺人

會唔會戴番朵黑花？

長沙灣廣場

lck監獄？

未必太好
懲教都多狗
一陣發惡虐待還押手足

無荃葵青

721 4個月

長沙灣廣場前面條大馬路
話時話荔枝角真係清泉黎

721 希望 lunch到出tg

tui

荔枝角手足話次次d人都遺忘左佢地

毋忘

推呀！！！！

好多港豬覺醒之日

又黎到七二一惡襲日

721 警黑之夜

又一城收左皮
同埋要文宣

7月21 永世難忘

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

幫推上熱門！執到部手機但佢唔敢拎，希望佢見到

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

Up

元朗仲聚唔聚

7.21！

太多三毛五毛

721
831
101
曱甴平

1

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！
藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

荔枝角一塞地鐵馬路就玩完

推
721

千祈唔好係佢工作地方附近貼呢張文宣呀

梗係唔貼呢張

我意思其實推both

唔會忘記

Push push

行動post

GOOD DESIGN

唔係唔支持運動，但醫護人員返工可唔可以比條生路行下 上一更護士好需要休息，病房好需要我地

721 唔見人

我覺得作用唔大
班狗齋企兩個鐘
tg都冇放就收隊了

但我地呢兩日先講，唔知正苦mon唔mon得切po 呢

係咪應該唔封站就去元朗，封站先去上述地方？
感覺多人d, noise先大

朝早一齊黎明行動
晏就18區和理lunch
夜晚西北牛入元朗

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

早上七點集合

推！！

黎明行動

已經4個月

行動post推得郁未?

都無佢粒死人墨

4個月啦

推！！聽日見

天水圍打少女，令我諗起721

元朗站兩點關

612 721 811 831 101 1118

推下

721唔見人 831打死人

，

推

Never forget never forgive

出嚟

推 勿忘721

聽晚見

好忙

究竟果15個負評邊個俾

預約拘捕LIST?

小心大馬路D仆街藍屍鄉黑

多謝黨鐵每逢21號都提早閂元朗站嚟提醒香港人

勿忘721元朗白衣恐襲

推上熱門

推

黨鐵news 聽日元朗站下午2點關閉

推
毋忘721

好靚

荔枝角長廣?